陳雲：如果你要包圍、要集會，其實要選擇那些公共空間規劃比較古典的社區，而不是在新政府總部

陳雲：七月二十一日，民陣有大遊行，金鐘又有晚上集會的機會了。關於廣場集會、包圍政府之類的陳舊策略，我想告訴各位一些文化知識。
歐洲的廣場和政府，是混入民居和商店的，即使是在新區，也與民居、商店和商業大廈混合（各位在巴黎可以見到，這也是巴黎這麼容易營造示威的原因）。這是power from the public 的共和國觀念。你到歐洲的廣場和政府官署示威，是可以聽到京城較為開明的民意反應和得到行動支援的。你在哪裡派發傳單、絕食抗議之類，是有京城或大都會市民在看著你的。你不會被政權孤立，因為有勇氣、有知識、有公心的市民在你周邊。
香港呢，新政府總部及立法會大樓是興建在新填海的飛地之上，不單止沒有舊總部、舊立法會大樓的商業大廈圍繞，更沒有民居和京城市民的意見支援和行動保護。
幾年前，在舊政府總部和舊立法會，周邊是放工之後即刻可以來聚集的中產市民，故此警察不會動武打人。在新政府總部及新立法會，與世隔絕，警察可以將你圍困，流血鎮壓，除非你勇武抵抗。
這次沙田的示威證明了舊廣場觀念，雖然新城市廣場仍不是民居，但起碼是有周邊的新界第一市鎮的居民支援，有市民阻擋警察，有民居空投物資，有作狀虛驚迷路而要警察帶路的市民虛耗警力，後果雖然也是血腥追打，但起碼民眾得到市民仗義支援之後，示威者首次夠膽還擊了。沙田的鬥爭，有一點布拉格之春的氣象。
即是說，如果你要包圍、要集會，其實要選擇那些公共空間規劃比較古典的社區，而不是在新政府總部。香港社運的Re-location（重新安放在適合的地方）非常之重要，例如各區的民居廣場，甚至中聯辦的窄街。
七月二十一日，再來立法會聚集的話，各位要小心思考我講過的道理。民運需要知識和策略，特別是面對港共殘暴政權的時候。我一直給予各位知識和策略，然而過去的被糟蹋了，請珍惜現在我給你們的。我壽命不一定長，長年累月的精神損耗和誣衊糟蹋，這個我有自知之明。我每次寫完這些耗費智力和生命的策略文章，我的同修、法友都苦勸我要珍惜壽命。
須知道，你們讀的陳雲，是與中共交手三十年的人，父子兩代與中共交手的人，曾經服務政府總部，德國古老大學博士，大學教授。我一向不擺架子，不過如果你論資排輩才願意聽我講，我將資歷和輩份一起計算，客觀來說，我是香港反共第一人。
（有關歐洲城市的公共空間佈局分析，詳見拙著《文化在香港》）

連登仔見到陳雲就反
過幾年就會挖返出黎話中

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

國師又中

沙田呢次其實已經講中晒
希望大家客觀D唔好因人廢言

推

佢次次都中 但連登仔唔信 等皇天擊殺

一直都覺得應該係舊立會 和平紀念碑集會
新政總做乜鳩

但係金鐘果邊有邊D建築物係符合佢所講既條件

佢帶到好多新思想
好多大家忽略左既野
覺得佢同泛民有私怨既
不如當篇野唔係佢寫
如果係值得參考既 唔好因人廢言

經過沙田呢單野 相信唔少人都覺得去人多既住宅區好過去金鐘 唔會亂用水炮車/催淚彈 必要時入商場

兩者有乜嘢關係？
況且沙田證明咗都係會打

岩佢d野值得參考

成篇野好明顯唔建議係金鐘啦

"幾年前"

咁佢又其實講得啱
但唔通唔出黎咩

如果香港人係由一班因人廢言，唔識揀好野嚟學，甚至係一班冇道德，終日抹黑政敵嘅人組成，咁俾你有雙普選，甚至香港獨立都冇用，因為你地嘅愚蠢甚至私心會令你地係重大關頭出賣香港。

其實都啱
新政總想買少少物資都行幾遠

721如果真係行動升級，一係就群眾會圍政總，而如果警察夠膽清場，可以退守返入太古？

又或者轉移陣地去舊立法會？

國師應該係指d大範圈攻擊武器 催淚彈呀水炮車之類 響橫街窄巷用唔到 轉個彎佢就射唔中

而且人容易流竄佢封唔到咁多路

講真唔信狗敢硬闖太古廣場

仲有見到好多巴打會話「陳雲有食藥」、「希望大家唔好因人廢言」等等，希望其他人會認真睇一次陳雲寫嘅野，你地出發點好好，但係我每次睇到都諗：如果要提大家先會睇，咁不如算啦，建到國之後都係一班愚蠢惡毒無知嘅人選一班同自己一樣咁愚蠢惡毒無知嘅領袖治港。

會叫太古一早關門

出黎係一件事，
開唔開大片係另一件事。
打陣地，比人攻城，
一來捉唔到對方得一個人嘅機會。
二黎，防禦工事不足又欠缺武器其實好易就被三兩野收工。
今次唔得咪等下次，
就好似你同班肚餓嘅人講有飯食，
等佢地準備好架生同心態等，但最後咩都無。
士兵又唔洗流血，都係一種狼來了戰術。

小小打世紀帝國愚見，拉打至上。be water

附近最近民居係灣仔
但啲狗每次都由灣仔向中環推
唔會由中環推去灣仔

有巴絲講左灣仔，但每次政總清場基本上中環方向同灣仔方向都被圍堵

即是說，如果你要包圍、要集會，其實要選擇那些公共空間規劃比較古典的社區，而不是在新政府總部。香港社運的Re-location（重新安放在適合的地方）非常之重要，例如各區的民居廣場，甚至中聯辦的窄街。

我屌你啦
圍中聯辦
知唔知地勢幾差？

所謂包圍
原迸就侜攤瘓政府施政
所以先包政府建築物
最好就對政府打擊最大化
對市民影響較低

包圍舊區完全係反其道而行
上水都係打水貨先有額外價值

仆街共諜陳云又老點

上面班仆街熱狗
陳雲9up都信？
出賣梁天琦 到今時今日佢仲搞分化啊仆街

事到如今，根本班盲反泛民或者泛民熱城甚至盲反任何一派既人都好煩，包括你樓主在內我之前都係第個帖文講左一次，所以都唔再多講了。點解唔可以集思廣益，唔因人而廢言，將有利既戰略思維集於一堂，盡量減少傷亡率，不分化不割席係唔係永遠都係得個口號？我預期會有班盲反熬城既人又會入黎嘈，所以都灰機算。

出賣梁天琦 how?上庭篤佢灰呀?

陳雲的確唔會出黎

你知唔知中聯辦對出條街幾窄
對面就係差館
最近地鐵站要行幾撚遠
點解當年青政要半夜call的士走

依家一開始就封路
你佔兩個鐘就俾人全滅啦

上面吹奏云伯既全部白鳩痴

我只係想指出兩點：

1. 關於唔同地點嘅優劣，連登呢幾日已有唔少討論，參與討論嘅亦不乏落過場嘅手足。所以，我哋實在唔需要陳雲出嚟講啲阿媽係女人嘅「道理」。

2. 成個連登，只有陳雲信徒／打手會為同一個人不斷（係不斷！）賣廣告。我相信呢度有唔少親泛民、親政府、甚至親共嘅會員，但無一幫人會好似陳雲咁只專注搞個人崇拜，而且搞到咁核突！

喂 係者 係中
咁但係新政總可以點Re-location呀

陳雲應該唔係好知中聯辦一對出就係狗屋
利申：岩岩上地圖睇完呆左。

西環的確有意義好多

其實佢講得好有道理

食左藥嘅陳雲
真心為香港

圍中聯辦？

金鐘要退點都係退返落太古最安全
但係如果要玩返沙田果隻，就要諗下點樣退返灣仔，上環果邊地型一定唔掂，雖然如果過到可以直接入ＨＫＵ避難

樓上已經講左唔好，寧願圍軍營都唔好圍中聯辦

推 有理

睇國屍既文就好似係兜撈咗屎既咖喱飯度揀啲咖喱黎食一樣
佢最興引經據典咁講完一堆娘親是女性既嘢後
再逐少逐少咁餵啲似是而非既屎畀你食

點撚會唔知
佢根本就老點
一直不斷幫港共拆彈

哦,原來近民居既西環地勢重衰過空曠既金鐘既

我覺得唔洗駁斥你,淨係幫你宣傳你既論點已經夠晒

可提議
推

食左藥既國師同未食藥真係兩個人來

沙田呢次咪係

商場有人幫

瀝源街坊又幫

私樓街坊又幫

大家唔好因人廢言，佢呢篇所講嘅其實值得考慮
公共空間係英治時期同中共時期係有所分別。
好似之前話去將軍澳呢個新市鎮遊行，好多人都出嚟話on9啦，其實就同樣道理啫。
但你話包圍集會，更加重要係個地方嘅象徵意義大過實際考慮嘅。

點揀，呢個就係取捨嘅問題啦。

佢呢篇文算食咗藥，大家包容下啦

遲多幾年仲有連登咩

金鐘=硬食催淚彈

係有啲道理，但西環條大斜路好危險

政總同警總差幾遠?行過去洗唔洗一個鐘?

我想睇下班狗匿起牆入面對住中聯辨射催淚彈

國師個幾月黎到底係邊？有無出過黎

民居、商店和商業大廈混合

其實如果反包圍到狗屋既話，真係可以考慮

我冇野講!!

學術交流都分化？
地點好重要

呢篇要推

食咗藥講嘢好有道理

金鐘地鐵站幾近
唔掂就行過中理或灣仔走
再唔係搭船
啲路多商場多
仲有教堂

西環？
地鐵幾撚遠？
藍絲重地，有乜事啲海味鋪落閘啦
唔通收留你？
你自己望下地圖先出嚟柒啦廢物

舊立會都ok
雖然而家做咗法院
但都有象徽意義

西營盤有個好處，除左近民居，仲要近大學，狗無搜查令係唔入得大學

冇咪冇囉講正題啦

講左一個月都冇去
係咪唔適宜？

反駁理由上面講哂
Btw又係吉account

你唔係話緊我吉account呀嘛

又係吉account

728會有西環
但721去邊好? 係個大問題
反正金鐘行去西環都唔係咁遠

中聯辦不了，除非多人有反擊能力
窄巷橫街係可以考慮
街坊可以支援，狗都唔會亂吠

絕對認同！中聯辦一邊條街係電車路，好近西區警署，黑警只需守住皇后街同西邊街再前後包抄推進，我肯定無人走到。另一邊條街嘅地形同龍和道大同小異，易唔易守落過場嘅手足一定知，只識鳩噏、分化嘅陳雲根本講錯！唔好再亂講一通模糊大家視線，令義士身陷險境！

港島易包
九龍有冇得諗？

我覺得中聯辦，西環嗰頭，嚟講，有商鋪有嗯居，係唔錯

但金鐘大隊過去都幾撚遠

灣仔上次都話行陣就到

西環真係唔知淨返幾多人

係咪太多分身唔記得用緊吉account 呀大師

但係始終改變集會地點既空間好有限，民陣吹左雞金鐘既話，除非大件事否則都好難變。不論國師定係沙田事件，都睇到近民居同大型購物商場好易令狗無作用，我覺得反而諗下點樣可以係清場前有效咁退守到呢類地方。

真心好中

喂佢今次真係講得啱

陳雲又塞錢入連登仔袋

好心你啦
1. 開多個Post希望大家再傾下又有咩問題? 俾埋個 concrete suggestion「選擇那些公共空間規劃比較古典的社區」又話阿媽係女人，咁你去埋其他post屌其他連登仔講廢話啦

2. 請你同其他泛民打手誠實面對自己，有行動之後當晚就開post話邊幾個議員做得好好，要投票俾「鄺神」、譚文豪等等，呢啲先係個人崇拜。仲話「血債票償」，義士屍骨未寒就諗選舉，有排先選咁急做乜？

都要睇吓係咩街坊既
沙田、大埔呢啲就梗係冇問題啦

對唔住，其實我有回po，唔知點解係起唔到底
不過你可以問下csgo 打機po啲人 我都好撚耐下，舊登都係呢個名
我真係舊登講嘢多 呢幾年潛咗水，以前有係高登開台打機

街道縱橫交錯，好易出現沙田果日包抄既情況。

21號 民陣申請咗未
轉唔切地方就只好諗返港島區

其實有少少唔明點解每次都圍政總
一來班狗清場清到熟曬 二來成撻空地 冇商場 方便佢地放催淚彈 開槍
你要反警察既 邊到都反到 究竟香港人對政總有咩情意結 感覺政總既象徵意義>實際

而家講緊武器運用呀柒頭皮
淨係講緊西環既井字形街角已經方便流竄啦
都未計佢係西環已經唔可以亂用催淚彈同水炮車啦

喂你真係有鋪代表癮嫁喎,之前代表完美國人今次代表西環人呀?

但人數夠多 其實唔怕
點都去到

呢篇有用

今次陳雲岩 沙田一役充分說明左揀場既重要性
真係完全比狗圍住哂 港鐵一封鎖 困獸鬥

有私怨好撚正常
當年企出嚟勇武嗰班邊個同泛民冇私怨？
大家唔提住咋

嗰位爸打好憎陳雲
唔好放係人 重點討論係咪西環

咪撚再po條傻閪出黎，追擊天琦都未撚同佢計

有食藥果陣係講得岩 唔會廢言

有冇熟西環爸打講講

好心你地唔好見陳雲就盲反啦屌

政總隔離就係狗總

呢樣真 大家都只係冇提住
投票拆鐵馬、讉責爛玻璃、左膠三寶

煩都要講句，太古廣場真係示威者聖地，有咩事龜縮入去。
金鐘要退返灣仔仲要經警總，除非行龍和道經會展，但難保果度都被封埋。

佢呢篇文有用
但佢大部分時間都無食藥

上面班國師信徒唔洗再洗白佢啦屌

拖喼單嘢
當年恥笑佢
跟住

其實你問我意見，我覺得綜合意義同位置嚟講，我會支持金鐘多過西環
不過我覺得大家唔應該只係集中西環定金鐘
呢兩個星期去多咗其他地方，其實都好有効果

幾時捧天崎係神
屌同分化未必相同，唔好對號入座

狗屋喺灣仔嘛

他知識層面是不錯的。

自吹自擂的可以不理。

分化的就算了。

陳雲風火輪開始轉動了

你食屎先啦

正解

陳雲多私怨撚針對 可以理解

因為佢同黃毓民一樣，屌泛民屌足十年

佢兩個唔係完美

但令到泛民今日唔敢割蓆嘅 就係佢哋

我都覺得新政總唔好守， 如果真係出水砲車，夏愨道龍和道大把空間畀佢射， 有冇市民做掩護

唔好咁快ＫＯ人啦

ＢＴＷ要民陣改集會地點真係難，如果同民陣各有各做，西營盤人數會太減，要反包圍西營盤狗屋真係會比較困難。西營盤撤離上可以靠大學做ｃｏｖｅｒ，但係過唔過到去都成一個大問題，如果都有段距離。

咁講其實尖沙咀係最啱？

中聯辦

唔太關係，選舉問題，黎緊區選同立選。

有d道理

中聯辦一邊條街係電車路，對面就係西區警署，黑警只需守住水街同東邊街再包抄推進，我肯定無人走到。另一邊地形同龍和道大同小異，有無得守落過場自然會知，只識鳩噏、分化嘅陳雲根本講錯！唔好再亂講一通模糊大家視線，令義士身陷險境！

人地講左中聯辦 你點樣推論到尖沙咀係最岩呢？

但係真係好有道理
沙田證明到

push

總結嚟講，

如果金鐘到西灣一帶

都有啲遊行人士完結之後周圍搵嘢食醫肚

係咪最好

深水埗都幾好
長沙灣政府合署隔離就西九龍中心
又成堆唔知咩舖物舖

加上民協地頭
人都黃D

不過都係西環先

條友同關sir一樣，係連登周圍捉鬼，疑神疑鬼似有精神病

巴打唔使咁介意，我地繼續理性討論就得

陳雲真係慘 寫啲好野出黎 又比你地屌一餐

係，21人數仲會多過沙田

新連登仔唔信嘅話可以search下 不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆 呢啲字邊個用先
係n年前熱普城就開始用 泛民依家拎黎用

不過好事黎嘅

西環其實你問我就on9嘅，地勢問題人多起上嚟踩撚住轆落去

不過大家有思考能力，唔好剩係睇佢推論嘅on9 result，可以睇埋佢啲step嘅

你可以唔認同陳雲講西環，
但佢其他都講得幾岩既

唔係得一次，亦唔係最後一次
最緊要大家安全，如果出水炮車唔係講笑
咁多年來咁多議案對香港人不義
有排追討

陳雲食屎狗

咁有班人係24個鐘係咁mon post都屌陳雲嘅

即是說，如果你要包圍、要集會，其實要選擇那些公共空間規劃比較古典的社區，而不是在新政府總部。香港社運的Re-location（重新安放在適合的地方）非常之重要，例如各區的民居廣場，甚至中聯辦的窄街。

屌,有好多人睇文淨係識睇到自己鐘意睇既野

人地講既係所有有呢種條件既地方,中聯辦只係其中一個例子

算啦唉
有睇討論開佢啲文嘅都慣咗有啲人只係見到陳雲個名就發din

嘗試叫返佢哋傾正題囉

「非常之重要，例如各區的民居廣場，甚至中聯辦的窄街。」

停啦好嗎由得果幾個盲反既盲反
繼續討論下有咩集會地點係好

唔係ga,2016夠選啦
嗰時割到飛起

最少佢話要根據規劃嚟做選擇，其實我地民衆已經自己潛意識做咗，將軍澳tvb個啲大家reject就已經係一個example啦

盡量唔好再搞太古，人哋冇責任要照顧示威者，其實尖沙咀真係值得做，多橫街散水又多遊客狗唔敢亂嚟，又可以間接俾各國旅客知香港發生乜事

但係佢咁多年都冇出過黎

流嚟流去冇得撤咪比人包抄全滅囉

南面就係差館+警察宿舍
你覺得有幾多警力standby?
差佬一定一開始封你上山路線，唔使諗跑上
你要走得一條路跑去西營盤

今時今日沙田咁旺都夠膽飛站拉人
西環你覺得會唔會？
仲未計西邊街路口一截就冇

西環，雨革攻過一次，得三條路好難打，入左去走唔到

陳雲又中

連登小朋友，自己睇清楚條傻閪先講野啦

隔離提出中環，但我又覺得狗唔會太理究竟係唔係金融中心既代表，實照出水炮

點解一定要跟民陣？

如果塞唔爆西邊街
又唔夠人圍警署
咁就邊到都唔使去啦

正確
而家講到明打機動戰，遊擊戰。有咩理由係open area開打?人地d重裝全部用到，梗係舊區打，舊樓多雜物多

尖咀，深水埗，諗落都唔錯
尖咀都試過幾次集會
ssp圍政府合署，都具有少少意義？
要走嘅話都多車？呢方面我就唔係好敢肯定了。

佢屌飯民我唔理
佢三番四次企中共嗰邊
就係共諜
仲有當年不斷狙擊本民青制造分化

唔好咁啦，讀U搵source都唔會cite wiki啦，呀豬呀狗都可以改

陳雲講野大家要聽

陳雲咁鐘意講唔好確立政府嘅合法性，佢建議圍中聯辦係咪想確立中聯辦喺香港嘅合法性？

我發夢見到某派區議會辦事處
近民宅，公屋，四通八達

深水埗

隔離帖推銅鑼灣

on撚9
圍中聯辨明明係催毀佢喺香港嘅合法性

屌 你話地理問題反都算
你講埋D咁on9嘅野你知唔知醜㗎

唔好罵交
討論戰略

有啲人話井字易包
有啲人過井字先易走

其實我覺得人數夠多，井字係易走
因為少人嘅話佢包幾個路口就可以慢慢收窄

多人嘅話 佢可能要由外面嘅十個路口開始部署

如果唔係好易係部署期間比人反包

而which is 佢唔會有咁多警力 由十個以上街口包起

而且佢仲要分啲去金鍾、灣仔
投鼠忌器

我最擔心係
西環係大部分人冇去過玩
唔似旺角
希望多啲港島居民出嚟講多啲

光復黃大仙得唔得，好撚多大陸人

你唔好再散播愚昧啦好冇

唔通打狗＝確立武裝犬隻喺香港嘅合法性咩？

yea,咁易講兩句落地獄就分到咩

沙田嗰次完咗遊行後都未必夠塞哂西邊街啦
路線單調冇變化
你人多都冇用
嗰度唔係旺角金鐘
冇商場教堂會開俾你避難

認同

白卡友 乜你仲存在?

唔好理d私怨撚啦 又搞到變罵戰po

有食藥

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

所以要有獨立思維，每次自己分析佢講得有冇道理啦
利申今次覺得佢講得啱

西環反dq果陣其實都知個位置難搞
但唔緊要
最緊要大家多討論

值得參考

條友好撚小氣
而且錯左唔會認

不過香港呢幾年既步伐大部分都基於佢既理論

灣仔，銅記，中環，上環。
民居，商場。

值得一諗
沙田 = 黑警夠薑就搵埋附近居民祭旗

根本所有野入自己腦就要自己分析
只揀自己願意接收既 咪留左係舒適區

我明通街所係處爸打你立場
都係為本民青抱不平

其實啊，佢哋兩邊大佬都冇互屌啦

游惠貞 仲share 陳雲 post 喎
陳雲都係一句，真乖就算

梁頌恆印佢liberate hk tee(主流係講free hk,得國師同佢講liberate hk)
國師都係抽吓佢水 話佢乖 叫佢學足啲 唔好亂嚟
冇叫人追擊佢

黃台仰都話而家唔啱講港獨

其實好明顯 兩邊條line 而家一樣咁制架喇

我哋做支持者嘅，通氣啲，唔好互屌，慢慢等佢哋好落枱啲啦

我哋做返監察泛民嘅角色

金鐘中環嘅問題係一到假日就好靜，得返啲賓賓同小量市民，大型集會多數星期日搞，搞得嚟都天黑。義士們好難守到天光等大量寫字樓人返工或影響社會運作，就算有象徵意義都好難持久

灣仔，銅記，中環

你肯定佢係本民青支持者?

屌 你叫佢出嚟掉磚 咩唔通

其實重點只係商場
仲要係新城市咁大度度有電梯下n 個出入口既商場
沙田呢次唔係入到好運沙田中心入到新城市
係橫壆街已經完全被圍堵
上面d 居民點幫都幫唔到啦
換一個細d 荃新天地咁既商場
只有兩三個上落電梯位既
都一樣係好容易就俾人包哂

深水埗旺角就有機會引埋啲黑社會嚟，到時警黑合作義士根本應付唔到兩邊，旺角魚革同早兩星期都知易進難退又難守

你唔好話係墳墓到集會

你就咁問我,我都唔覺得西環你一個理想既地方

但在戰術部署上,我唔多覺得佢比金鐘好太多

事實上你抗爭者要識得選擇戰場

14年金鐘被清,結果義士旺角銅鑼灣尖沙咀開出新戰線就係例子

民陣張不反對通知書係金鐘,唔代表抗爭者就要屈係金鐘

今次食左藥
推

想有大隊支援啫

71 唔係有民陣大隊集人

邊會有咁多人留係立會

未見到警犬已經比親家圍

呢條撚樣成日9up
乜都講, 大包圍

今次岩聽

老師又中！梗中啦！做完先講

shk有冇港島商場

屌盲反撚好晒時間

我覺得大家唔同意中聯辦係個好地方，我理解到，可能有更好嘅地點。嗰啲漫無目的黎屌陳雲嘅我無視好了。

我開陳雲嘅post係希望幫到各位同道，終極目標係贏，起碼有雙普選。希望各位反雲人士諗下你做咩／唔做咩會幫到香港，羸咗之後大家有更好嘅生活，到時你慢慢搵人屌,i don't fucking care.

沙田一役真係天羅地網 所以我地更加要重視沙田既經驗

咁就屌少佢一陣啦大佬

講戰略

最尾段野好似講到寫完呢篇文會減壽十年咁

甚至係一班冇道德，終日抹黑政敵嘅人組成
呢句講得好啦

同意，搵唔出得tg 水砲既地方啦

其實我到依家都覺得大部分人對金鐘有情意結。

同意

唔止係抱不平
佢所有行為加埋
十樣有8樣都係幫中共
唔係老點抗爭者行歪路
就係制造分化
任何人同佢唔同意見就係別有用心/鬼/偽乜乜派
再加埋何志平下屬出身
葉國華mk輝系統
哩個人根本係共諜

白色大字有end game feel

神仙咩鋪鋪中
啱聽就拎嚟用

深水埗會唔會有大量南亞義士幫拖

不過你其實講得啱

不嬲佢覺得好醒

屌 點解我最近 會咁認同個痴線佬講野
依個真係中！

不如行埋去西環啦 橫掂香港都無政府架喇

佔領舊政總舊立會，宣布自組臨時政府，推行雙普選

但係舊立法會大樓係終審法院嚟㗎喎

其實d盲反撚見到陳雲兩個字就上哂腦係做乜撚佢開分化post你地屌鳩佢我明，但有d有意義嘅post都屌？陳雲都唔撚會出嚟選啦，你地洗咩一見陳雲出嚟就起哂槓

以我同你呢幾日既辯論得出黎既結論

你D所謂既分析都係收返埋算鳩數啦

你根本就未到個智慧門檻

好正常，真係香港社運呢一代嘅經典地方除咗自己住個到分分鐘最熟就係金鐘

咁其實等如屌孔明唔落戰場殺敵

李怡練老個d 咪又係唔落場，一樣咁值得尊重

想靠南亞幫手同買大細一樣，一個唔好彩開錯邊就又多一範搞鳩義士，到時警黑南三路進攻義士死十次都唔掂

唔好灰，其實好多人都傾緊西環戰略上啱唔啱

我覺得 逃生路線真係唔理想嘅

但金鐘以外 冇咩象徵性目標想咁

即係要多野食多街坊但係又易食完野易搭車返家嘅地方呢
.除咗灣仔暫時諗唔到第到
但象徵性低啲

除咗冇料扮四條外一個point都冇

講啲野有用咪聽囉，一定要落場打過警犬先講得野咩

軍師唔會喺前線，打仗嘅指揮都唔會衝

其實當篇野唔係陳雲寫去睇咪得

其實係幾有道理

久唔久就話又中，信佢等如信偏方，
一次半次有用以為靈藥，長食死L梗

沙田呢次勁多物資買，見到成堆長遮連招牌都未摵

中聯辦的窄街
好過無人既政總

希望大家唔好浪費網絡資源討論國師有冇食藥，真係討論戰略好過批鬥

推啊

冇人長食，放心放心
陳雲咁多hater，如果唔係咁多人覺得係金鐘冇咩好玩
呢個post都唔會咁多人討論啦

唔好咁啦，傾返仲有咩地方啦

16年各反DQ嗰陣咪已經試過去中聯辦嗰頭

黎緊721 係星期日，你癱瘓d乜？

食咗藥先出文

咁又冇得比嘅
嗰次少人到咁
有冇兩萬人？

琴日沙田都十萬
7.21唔會少過呢個數

你講解到自己點解可以代表到大多數美國人我咪信你有呢個智慧門檻囉

自己覺得陳雲係共產黨就人地講乜都話錯

人地講緊舊城窄巷比open area好你就死都要講金鐘比較好

同你呢種人辯論真係好侮辱智慧

聽您老母講野仲好過聽佢啊

佢打左成篇文 你就捉住其中一個舉例中聯辦黎狂屌，咁講既其他野呢？

問心 呢篇文寫既唔係陳雲 你會唔會呢個態度

黑社會想幾時同邊到出現就出現到㗎啦
大不了到時散水

算啦爸打，佢係hater，佢企呢條line企得好穩嫁喇
由佢啦

講返戰略

有樣野唔明，窄巷唔係好易俾警方只要佈幾個防線就包圍到咩？除非有行人天橋連接，而隔離帖都提出中環空中走廊其實可取

每星期去各區 "遍地開花" 做到啲乜

係民居可以比人親身感受啲狗幾癲， cctvb幾假

國師

呢個係示威者人少時會出現既困境

但如果示威者多時警察要分散人手守唔同既點就會出現局部性既以多對少

情況就同新城市閎差佬分散左人手守唔同點導致個別守點會俾示威者反攻

人地係因為政府建築係民居附近，依家你叫我地因為要就民居所以唔包圍政府建築係咪有d 本末倒置

一樣
佢建議圍舊區、民居係錯
所有行動係應該針對政府，唔係平民
再唔係，之前係西九遊行
哩啲商業區對政府先有影響力
老舊民居wfc

除咗反水貨客等少數例外
陳雲搞舊區既建議係反其道而行

其實目標係五大訴求定係撚狗打狗呢?
如果係撚狗打狗既話, 得罪講句, 俾你地殺晒D狗香港又會變得好美好?
你之後係咪要打解放軍? 盡情屌啦,係唔岩聽架喇....

唔建議打攪狗鐵沿線商場住宅
始終民居商店

又一城有兩間大學附近
狗鐵站
又係有錢人地方

新世紀近旺角
狗鐵站
又有酒店

以上都多人
絕對唔建議做任何非法行為

我都覺真係好煩，次次講任何野都要首先吹一下陳雲有幾撚醒先得，個個喺到老師又中又剩。

我從來冇話自己代表大多數美國人
有既你cap圖
我只講個人意見

我講陳雲係共諜有一堆理由
反駁佢論點時亦講咗相關理由
冇因人廢言

討論緊一樣嘅嘢
果然抹走陳雲名 就多d人正經討論

Btw反對任何非法行為

喂喂，唔好離開港島區好啲喎好似

on9仔先會覺可以搞中聯辦
隔離就均益三期，法團親建制，民建聯票倉，
個商場閒閒地可以企一二百人
出入口超大通哂西邊街德輔道西干諾道西
酒樓大堂更亦大把位企
班狗涼住冷氣等你班柒頭
東邊西邊街
西邊水街朝光街仲可以包抄夾鳩你

我就住正個頭
唔撚好挑戰我

爸打，放下成見，入去同人理性討論下
入面冇人吹奏陳雲，同提起陳雲的

其實係 陳雲個名太趕客

你代表唔到你重學人講你覺得舉美國旗美國人會反感?你講得出呢個結論就緊係覺得大多數美國人會反感所以唔建議嫁啦,唔係你話那怕只有一個都唔應該做?咪笑大我個口啦

新政總本身係可以攻入去令政府同隔籬立法會停轉（可能一日半日咁）
但係既然而家政府形同空轉，立法會又等唞暑，班高官又全部龜縮哂
再攻佢真係純粹得象徵意義

反而學巴打你咁講個震懾力更大
尤其是近呢幾round見到警方啲部署升級得好快
新舊政總都將會係極難打嘅防守戰，倒不如揀個有意義嘅嚟守

民陣集會係金鐘代表野餐要去金鐘嘅咩

不得不說好多宜家講既政治綱領,熱普城係2014果陣已經講(不受傷不被捕,沒有大台只有群眾)
黃洋達仲帶人係旺角唱紅打黑,見到黑警就叫人散,周圍鳩嗚
be water

雖然佢地jer住泛民,私怨撚係好煩

推推推

國師講啲野一時時，但大家唔係無腦既毅進仔黎嫁嘛，睇完咪諗下合唔合理囉，國師講既野通常都唔會全部都係廢話黎既

沙田有幾個商場
每個商場接口、唔同層數
仲有地下路口
先會導致分散人手

中聯辦俾盡四個位已經可以穩守
再慢慢捉人都得

推！

一大群人轉移陣地都唔係咁易
但係我都認同而家圍金鐘冇乜效果

好簡單 有民居點敢開槍 係商場室內 水砲車點入去

禍源

真係出黑社會係元朗同各大圍村出車都得
唔關係咪SSP事

前排屯門打人班友實在太少人
我估班黑幫知林鄭就玩完一定唔上沉船

今次講得岩

覺得大多數女人愛靚仔=/=我可以代表大多數女人講中意靚仔
離題不再回

多謝巴打。

我真係唔多識陳雲，唔知大家對佢有咩恩怨。佢講啲雖然合理有point正正常常，但係又唔係啲咩真知灼見。

不過乜撚野「客觀來說，我是香港反共第一人。」，次次都係咁，我真係唔撚想理佢。

21號答案係中聯辦？

有三個字好顯眼，中聯辦

可以試既都做曬，佔領意義最大既地方亦都佔左，再升級都係時候根據基本法起草新憲法，籌組臨時政府，推真雙普選

我諗緊需唔需要出份聲明先，講明死線同訴求，如果唔係死線前回應訴求就直接咁做

另外就係宣佈既地點，邊度最有意義
當年簽署中英聯合聲明個度定舊政總舊立會好

點解佢就算講好正經既野
最後一兩段都要扮膠

一日時間未到 你點知邊到先係真 要轉移陣地嫁咩

陳云係共諜唔係成見，係事實
邊個開post都反對擾民
不過入面巴絲冇咁戇鳩話搞中聯辦

佢係咁

係要膠兩下

聽佢認真既內容就ok

膠哥part 笑下算

你試下每次睇佢文唔好睇最後一段，我覺得佢似扮傻唔坐洗頭艇多

係舊法法會仲可以有個地標性嘅價值同埋代表意義喺重要時刻自組臨時政府

拿, 國師, 今次我撐你
政總太空曠, 無市民係附近, 狗會亂射tear gas, supply都唔方便

推，真心舊城嗰啲位置好啱作戰，又近民居商鋪啲狗唔敢亂嚟

似避洗頭艇，唔肯定

我都讚成屌中聯辦
不過旺角都比人打到仆街
真係work？

因為你要圍中聯辦既話背後仲有個警署
雖然警總都圍過
但個時係單一目標
圍住左警就得

但中聯辦要一路防警署，一路衝中聯辦
成件事好似高難度左

佢有啲point唔錯
不過佢嗡得太多野，點都會中啲

中聯辦真係圍唔到, 好多人圍過
18區遊行係最好

對面係西區警署

其實係人數多與少嘅問題。
你有五千人，去西環野餐就話熱鬧。
啲狗想搶食嘅時候，人多反而容易撤退。
人少唔好諗。

btw 除咗垃圾會之外
各區區議會都係象徽

爸打上個月冇出嚟咩
成日都係金鐘散去灣仔～

收皮啦陳雲！

以後如果貼陳雲都要講明係有食藥

唉 識睇就會睇嫁啦
你講咗有食藥啲hater都唔會同你認真討論

見隔離post講相若嘅野冇左陳雲個名就好多正評同討論，或者下次post陳雲d野就搣走左陳雲個名佢會唔會好d？至少唔洗再見d盲反撚。

唔可以整走
人地最憎就後你整走佢個名之後又post佢d野

咦, 有食藥, 不過最尾果段可以唔睇
王婆賣瓜

食咗藥就推
唔食藥私怨撚怨婦mode就由佢沉

想像一下71放黑旗 我冇意見了

又係你，又陳雲post

Push

笑撚左
條友痴得黎真係有時幾中
但又時又開始未食藥
無限loop

九東，行太子道西，官塘終點，多車走去各區，多住宅，巷戰佳，遊擊佳，唔似油尖旺井字型路，極多屋村，重有新鴻基apm，但有藍田警署同秀某坪警署

利申：9up

老師 我愛你

中哂！

中聯辦附近唔似有似新城市咁立體既商場通道,守起上黎係有點難,撤更難.不過煩都咁講,港島更西面好似無警署,姐係話最起碼如果保證到向西撤往大學既生路,都有機會保到義士

中聯辦應該要排後D

陳雲生猛盞鬼又可愛 頭腦又曉轉彎 唔明點解憎得落

金鐘散灣仔要保證道路無封,狗最鐘意封金鐘道,龍和道,龍匯道,夏角道,經大路出仲要過警總,除非上會展打圈,但係果度得一條路,俾狗截就GG

警總都圍過 西區警署算乜

同埋啲防暴有車載㗎嘛 你估駐喺警署入面咩

西環果邊基本上係掘頭路，上山更加比狗夾，大學都補唔住

除非想玩到入會展聽聞果排搞緊書展

新城市都敢亂黎(雖然係保安全力協助),難保直踩HKU

班狗有咩做唔出

無錯，呢一刻應該唔好信任何室內係可以避，應該要諗四通八達既路方便大家夾擊/走人

港島好難有四通八達，除非中環，中環有三條地鐵線走得，但係一封站就玩完

我堅持要post陳雲個名，因為：
1. 俾credit
2. make noise
3. 最重要，如果大多數人見到就陳雲唔睇/鳩屌，咁代表香港人係一班無智、仁、勇嘅人：香港冇希望。我唔係叫你地搞個人崇拜，我意見係香港人係大事大非都唔放低佢地所謂嘅成見，惡毒過頭就是蠢，蠢人唔值得有民主。

九龍東／土瓜灣／紅磡其實不錯，沙田證明左近民居有利

但沙田有樣野就唔好，去大圍／火炭行好遠，都係好依賴火車，所以上面幾個地方算不錯

無錯，be water，未必一定要係港島
但最大件事係民陣721吹左雞，而家亦有唔少帶風向係講緊721將會有大戰。如果臨時間調人手返去九龍，可唔可行

Agree ar

但佢既人格有啲問題 成日都想呼風喚雨 俾佢搶左話語權最後只會變成布爾什維克 所以只可以用其書不用其人

中乜鬼
出面啲樓梯應該少cam，又黑
新城市入面大把cam啦
為咗抺黑可以做到幾盡

簡單啲講 逼重裝警犬入摩迪加沙 之後好似1993年咁用民兵支援

首推真係官塘，不過聽D巴打講九東多廢老
但走同散既地利環境真係太多，走上路去三順去彩虹／轉入寶達返TKO又得，去藍田油塘又得，工廠區入麗港城或九龍灣方向又得，就咁諗已經有5-6條線可以走，未計巷口果Ｄ都可以去到呢類地方

其實佢啲清算，派膠言論睇完笑下算
但講到抗爭分析，的確有可取之處

唔使幻想
一定會封
仲有港大離好遠

但你呢刻都係分化緊人

中環跑去金鐘或上環都係十分鐘路程

連登仔智力有冇50？成日盲反陳雲同熱狗
人地國師真心有料

真呀
民陣除左識cap水 嗌口號 升級大台同音響之外
仲做左d咩？

中環有個好處，之前有個帖都有講，有空中走廊同商場做ｃｏｖｅｒ，但係四通八達有個壞處係走既時候好易分散，如果俾狗圍就好易逐個擊破咁落搭。

民陣有強大號召力

食咗藥

去舊立會啦！無咁空曠，要避都易d啦！而且置地連住天橋上面全部都係商場。位置真係安全過金鐘!

呢次佢都有道理
但次次講嘢最後都要抽水話自己幾巴閉
嗰下乞人憎

呢篇嘢幾 inspiring，
引起民憤

正所謂針唔吉到肉唔知痛，
當街坊落街買個餸都無辜被指嚇、中彈，
目睹維穩電視機新聞睇唔到嘅一幕幕景象，
咁你估民心會靠邊邊？

但佢真係有料又吹佢唔脹wo

一時時啦佢

啲廢老見到成幾廿萬人係度縮哂番屋企啦

最好睇實會展，7月21係書展

So?200萬人出黎又如何？和平理性非暴力又如何？政苦有冇so過我地？繼續冷處理 民陣最叻嗌口號打飛機！
次撚次遊行完都消耗體力 一完左集會時間 光速割蓆！之後有咩事發生佢地都唔撚理！
民陣呢班仆街幾時死？出賣義士 有朝一日一定要清算！
（民陣=飯民組成）

好文要推

岩呀！
唔明白連登仔點解咁憎陳雲？成日為反而反 淨係識話佢食左藥未⋯
明明人地就好有智慧 唔明佢講咩 就話佢未食藥

大家討論下集完會 要行動嘅話轉邊會好行動啲

如果響CWB或灣仔搞，其中一個好處係空中天橋經稅局直達會展

佢自己都講過比中共搞 唔扮傻嘅仲有命出post咩睇佢文要識分邊d真定假膠 雖然佢有時說話的確係偏激同難聽d 但係一直見香港人行咁多冤枉路同堆政治白癡都幾難唔火

啫係你而家叫定封橋時佔領告示打道...行人橋書展時已經好逼，上幾次遊行都塞爆

認真 大家要諗諗係咪再金鐘正面迎戰警狗
第一 星期日一到夜晚就收皮 啲人唔多唔少第二日要返工 嗰邊冇支緩
第二 啲狗熟晒路 打咗金鐘咁多次 我地冇理由唔知個位幾惡劣 好易俾人包抄 仲要cut地鐵真係又困獸鬥
第三 立法會七一入過已經元氣大傷 再衝入去意義削弱 除非入去宣布臨時政府
第四 金鐘冇支援 就算買野食買物資都係超遠
第五 冇居民 冇咁多人可以做掩護

大家真係要諗諗咩地方更理想
除非解決到以上問題

國師又中！

屯門？

每次都買曬幾邊，然後中左就拎返啲撐其中一邊嘅文然後話自己又中，你得閒寫嘅話你都可以給陳雲㗎
2016年又話熱普城係自殺式參選要美帝推港獨派上台，又話陳浩天已經企咗喺終點？而家咪又淨係話左膠偽港獨、第日要大審判梁天琦
呢啲開口埋口老師又中嘅柒頭真係恃住香港人唔得閒記得咁多濕碎嘢就放肆㗎喎

其實金鐘真係唔夠打

但至少傷亡減少好多。講緊係金鐘你可以用催淚彈，開槍甚至係水炮車

一睇就知呢位巴打絕對唔會因人廢言

警總都唔驚啦

中聯辦試過啦，死地嚟㗎喎閉門造車讀死書就係陳雲呢種

但係你唔係圍警署嘛

圍中聯辦要好多好多人先得

青政果次太少人。

好嘢有道理咪學 未食藥玩膠咪笑鳩佢

請珍惜國師

即係由得佢洗版？高登就係咁死
連登發明咗黑洞台裝呢啲垃圾post，大家一齊投訴分化撚陳雲既post

Never really like him but what he observed this time does carry some truth. Protest locations should be given some thoughts
唔好因人廢言

大家捉住陳雲講中聯辦做咩？佢呢句擺明就係扮岸鳩，佢睇得起連登仔會知道佢諗咩，大家要理解國師唔扮岸鳩就一早俾人捉左去研究啦

唔明，咁即係去邊

冇目標可以去喎

佢咪就係叫你唔好去金鐘
係咪咁撚蠢呀

所以之後我都有討論西環,中環同CWB既可能性

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

p牌仔意見 唔岩聽唔好屌住

其實我覺得中聯辦係真係有得諗，班仆街上大人諗住啲狗同林鄭會幫佢頂哂所有問題，今次打到去佢屋企樓下開佢波，唔會有咩反應。按樓上巴打講，垃圾會都破咗處，又真係太空曠，而轉場又要有象徵意義嘅地方，我諗到另一個就係舊垃圾會，但係果邊地形似乎仲衰過西環，起碼真係無咩民居，但如果西環嚟講，我認為我哋人數一定要夠圍住狗屋同中聯辦先有得諗

大家話要象徵意義嘅金鐘已被破處

灣仔會唔會重演71
又狗又黑社會

佢最新果d post 好似暗示叫人去西環

老老實實用人啲橋又要搣走人個名，唔好怪人有私怨

咁就西環啦
直搗黃龍